深藍老一輩原來當共產黨係中國先咁藍

老豆
我

老豆：（睇緊tvb）好啊，快啲出解放軍啦 英國佬食屎

我：點解咁憎外國？

老豆：個陣香港俾外國割到幾忽幾忽咁，舖頭仲寫話中國人同狗不得進入，香港人被殺無人理無人查。

我：你點睇國民黨同共產黨？

老豆：都係中國人囉！（忍住唔恥笑佢）

我：我愛國民黨。共產黨教人批鬥自己父母，我唔鍾意 共產黨又批鬥父母又多貪污，我要返國民黨。我好愛中國，唔愛共產黨，共產黨唔代表中國，佢只係一個黨。

老豆：⋯⋯

我屋企件深藍原來係誤會我地憎中華/ 黃種/ 同族
驚L死黃種人唔團結會俾外國恰

屌你，歷史黎喇，大把黑人做緊明星啦。
仲用狗眼睇外國。

我係憎黨啊，老豆。 全世界得共產黨打9自己國家國民咋。

其他人屋企件深藍係咩原因呢？

黨不代表民族啊

係權力咋 班藍絲弱智夠未

係 黨國不分 反共就當你反中 再吹到反華

我老豆就為自己利益，又話驚個市淋乜7乜7甘
真係好撚on9

已經搬走左 深藍唔配有仔送終

我屋企個件
文革時期
做地主走難落黎香港
俾人批鬥完
然後又唔識驚
之後又走番上大陸做生意
你話ON9唔ON9?

WOW!
講得好
欣賞你

以前屋企黃傘嘈政治嘈到家變 係攞凳劈個種
某屋企人到而家同老豆都面阻阻

唔值得

唔好隨便硬碰，要發夢又要嘈到搬出去住好慘。
有深藍人係到on9發表理論，係好辛苦，我明白。
一齊拆掂佢好嘛？

你應該搵晒歷史資料比佢睇

共產黨殺中國人既數量，比當年世界各國入侵中國時所殺既人數多幾倍
依家佢將六四屠城列為李鵬既功績
即係共產黨根本係以殺害中國人為榮

根本真正愛國既人就應該立即打鳩共產黨

push

誤咩會。根本你老豆同d藍絲唔用腦（or無腦）共產黨=/=中國呢樣野正常人響初中已經知。一係呢類人極度恐懼中共，所以自己都呃埋。

有d人老豆老母俾共產黨害死,走難黎到香港
唔知恐共定on9,都係覺得共產黨就係中國
共產黨令中國強大

始終唔係同一樣野，如果有利益衝突果時要揀一邊犧牲，通常都係棄國保黨，好似割讓東北領土比俄佬換國際支持咁

生蕃幾千年都無進化過

如果示威講到明黨不代表國，做下大中華膠會點

on9。。。先唔講你義和團虐殺班鬼佬在先。。。大佬果時清朝關你鬼事咩 一時又自認漢人 你祖先比滿人屠殺又做三等公民。。。難得有人幫你報牛出啖氣 又要認返自己係滿人/外族。。

上次係連儂牆見到個伯伯，佢都話覺得中國五千年文化乜乜柒柒，後來另一個絲打細心同佢解釋共產黨做過d咩，講左勁耐
走果時伯伯話以後會理解下年輕人諗咩，話發現原來個黨先係最破壞中國既

哇好多comment 回你先
如果去行街，d大字報/ 大海報寫話
我愛中國，不愛共產黨
等等既字句，維穩費又貴一倍lu

要話比多Ｄ人知，要做埋文宣圖，催淚彈絕對係致命武器

過期催淚彈，毒性強，爆炸力不穩定，
義士身體嚴重燒傷，
睇完相好恐佈，強烈建議元朗，西環，上環街坊帶小朋友去醫院Check Check先
催淚瓦斯彈的案例也有嚴重的血管損傷，伴有神經損傷（44%）和較高截肢率（17%）

中國歷史真係矛盾到
一路都係自認自己係漢族(香港就唔知啦)
明明清朝係漢人亡左國 比外族侵略成功
如果日本當年打羸左 你老豆今日會唔會係日本人吖?

唔好講老一輩
後生都一樣黨國不分

係啊，個絲打做得好好
共產黨只係掠國土成功既「黨」咋
唔係人民真正愛戴既領袖。

其實知道深藍某d痛楚再扮共情，再擊破佢，好快摺埋。

咁又唔係喎
中國得一個

就係中華民國

老豆：中國係你母親
心諗 母你老母咩🤷🏻‍♂

樓主

啲狗用過期貨！係唔係代表冇乜存貨？
Btw，我屋企都有個深藍老，次次投票前都同我炒大鑊。佢89年都好積極咁儲起啲報紙雜誌，話要留做見證，但兩年後，佢上咗東莞開廠，慢慢佢變咗另一個人，到我成年後，政見上佢已經事事盲撐大陸同禮義廉。到依家，我同佢差唔多十幾年有傾過偈。

聽過一個巴打話本身自己都鍾意古典中國文化
例如書法個啲

從讚古代文化呢度入手，拗直藍絲都得。

然後再殺佢一個措手不及。就好似以前d女人誘惑君王之後好容易殺到佢。

呢個推啊 好有用呢個資訊

佢地會話日本人本來都係中國人
又贏

行開啦。三毛，我最鍾意follow三毛去負皮
起左你底睇，現晒形

如果多左樓主老豆咁可能會少啲阻力

Btw 我更相信藍絲大部份人都係鐘意得個講字唔會有任何行動，去番工。

唔明點解文革咁大單佢地可以當冇事
文明倒退20年
尤其好多珍貴古籍等等都破壞哂

我有時覺得唔好再話咩認唔認係中國人，可能老一輩同後生一輩就係咁產生誤解。
你鐘意認自己係咩人就咩人。
只要同樣認同民主自由，保護人權，大家就係同路人。

唔好怪我機心重，仲未有能力搬走，要發夢，唔得閒認真同佢嘈
對住藍絲老豆先會講自己中國人，狡猾快捷塞佢口。
我愛一齊發夢既港男港女。

如果可以令d人由藍轉黃 有得諗
況且 黨唔等於國係事實

如果真係忍唔到口，例如聽到話咩
「抵死吖，殺晒佢吖」呢啲仆街說話
隨時可以用我 #1 講既嘢cut佢
急唔黎

有時聽到老豆話抵死，我想即刻掉佢去元朗俾黑社會打下，仲講唔講得出抵死。

陳怡呢啲中年咪係，咁多youtuber對住佢每個point作出反擊佢唔理。然後發爛咋話要人出樣同佢debate。
好喇，今日miss pun邀請佢當面對質，跟住怡嬸又縮沙緊

真名：陳穎怡（陳怡），不是20歲，接近30歲。

鬼識歷史咩佢地，書都讀唔成。
再唔係就話個歷史假架

推

所以唔好再叫支那，班藍老以為我地歧視
加上老一輩比日本仔打過，支那係日本人叫。。

各位巴絲屋企人有冇呢種深藍思想？

我屋企人都係咁，認為愛國就要支持中共
呢種大中華膠思想已經根深蒂固啦，深藍到無撚得救

我個句批鬥父母好似勝過同佢細談歷史
講d切身佢地少少既，再坐低慢慢反教育返。
巴打辛苦你

嗯，都係啊

所以講切身少少既批鬥父母先
佢地唔鍾意聽書又要懶叻

係啊，呢堆人都唔少，係藍絲比例上。
我屋企個件單純就係呢個原因。

無得教育，只會換來鬧交
佢地喺大陸出世，再年青時落黎香港
根本滿腦子都係大陸思想

啱，保護到自己既，真正愛自己既，就係我國家。
好似ust南亞仔咁，佢好愛香港，佢就係香港人！

我屋企啲廢老唔係咁

我屋企個件就係從來唔去on9撐警遊行
最鍾意對住tvb指手劃腳
呢啲比較好控制d，連褫奪左佢選民資格都唔知先好笑。

辛苦你

大家睇下有冇自己區狗狗?

[整合] 每星期黑警之星

愛國不愛黨

佢地會話 :
班細路未體驗過共產黨既日子, 無資格出黎嘈 !
估唔到共產黨進步咁利害 ! 共產黨好野 !

親身經歷：
其實佢地...係因為了解得唔夠全面先會咁
講多d事實俾佢聽 佢地個諗法或者會唔同

用你呢個理論，
反港共政權姐係反香港
但而家出黎抗爭既有邊個係反香港？

其實歷史上國民黨同共產黨一樣咁仆街, 當年如果國民黨唔係咁唔似樣, 共產黨都唔會起到圍, 大家都唔鐘意共產黨, 但一樣唔好美化國民黨. 香港就係香港, 香港人要走自己嘅路, 國民黨同共產黨關我地撚事, 唔須要強調咩黨同咩國.

國共只係右翼法西斯同左翼法西斯嘅分別
香港一早已經行第3條路, 舊華夏文化+英式古典自由主義

我自己係好鐘意中華文化（共產黨前中國）
雖然中國人本來有劣根性 帝制奴性
但不得不說文化真係好勁 五千年歷史 好多歷史偉人
睇下啲文學詩詞 不同哲學思想 五書四經 勁到
點解以前有咁多君子賢人
全部全部都比共產黨一個文革整衰哂
全球知識份子比人鬥死哂 好多文物書籍比人燒哂
中國人嘅道德思想比人洗腦
我真係好撚憎共產黨點解中國人自己個國家比人搞到咁都可以當佢地神咁拜 計埋佢殺死咁多中國人 佢地係將中國五千年全部鬥走哂
愛國必須反共呢樣野係真架

完全同意
光緒皇帝都冇派兵「平定」舉人公車上書，仲要主動叫國民議事

反而家下嘅共產黨。。。

聽日再覆，#730不合作運動 7.30
早睡早起

見到你呢隻3毛反對就知係啱架啦

本質上一個黨就一定唔等如一個國家。3毛9d狗邏輯真係好奇怪